今日食kfc 真係

好嬲 等左勁耐 仲有個飯未黎

翼翼原來食kfc

黃色嗰兜咩嚟架？

係啊 心有靈犀

加兩蚊芝士將 好正嫁

原來有啲咁嘅野

好食到暈嫁 試下先啦

好想食啊屌 肚餓

想食做咩唔食啊 唔可以餓親嫁

食快餐不嬲都要等啦
唔係點解叫快餐店

等左5個字

翼翼g 有冇食炸雞雞呀

有 仲係咁岩賣晒即炸起既三盒雞粒